我同你班廢青講 你地七月二十一屈喺金鐘就好 千奇唔好去尖沙咀或其他地方搞事

1. 分散警力 打破警察部署
警察已經要派人去守民陣個集會 再plan好點樣夾擊留守嘅暴徒 上次沙田咁失威 今次夠膽就同警察喺無人返工嘅政府部門附近正面打

如果你地轉場 咁警察部署就會好難搞

2. 尖沙咀好多內地同胞 俾你地做到思想工作就死火
你地屈喺金鐘 做象徵式嘅抗爭就算喇 唔好去搞到啲內地同胞發現香港人有示威權利 仲咁有秩序/甚至敢反抗政府 呢種思想好危險 唔可以散播

3. 尖沙咀係商業區 警察好難做野
呢個商業區咁多外國人 內地同胞 警察好難用水炮車 催淚彈去趕走你班暴徒

4. 一個唔覺意你班廢青癲起上黎去咗阻住紅隧 就真係大件事
我地政府對於你地喺金鐘點搞事都唔會驚 立法會都停埋 我就睇下你班廢青喺金鐘仲有咩作為
如果你地去阻紅隧 阻商業區 咁樣搞香港經濟 我地政府就可能真係會有啲驚 但我就睇下你地到時點處理啲民意!

5. 尖沙咀交通四通八達 警察難圍堵
絕對唔可以放過你班暴徒

總而言之 你地就屈喺金鐘 搞象徵性嘅示威 我作為藍絲 會好好為警察加油

愛心打破0回覆
封鎖>負評>上一頁

睇清楚啲先

黃屍唔敢辯論？

搞衰香港經濟

一隻game 玩得耐都悶，換地圖玩下。每次都單點，也應該開始試下多點突擊。

D黃尸暴徒
搞一边米算 搞甘多地方 有某搞錯

推

尖沙咀同遊客一齊玩捉迷藏 海運港威

你班暴徒喺港島搞事 警察凌晨之前就封晒三條隧道 睇你地點死

okay，解封

港共期待緊死第一個警察或者示威者

真係好嬲

一句講灑唔辭職就預咗4， 唔使喺度洗太平地，出今多post 玩口術

我無野講

千期唔好去尖咀、銅鑼灣呀

銅鑼灣都唔好去啊 咁多商場 係咪又想逼警察入商場

Push

好耐冇去過尖沙咀

完咗遊行 住新界嘅和理非返屋企就有好多會經過

弱智